- TP Solid
    - Violaciones a principios SOLID detectadas
        - Se puede segregar la interfaz de servidor en dos grupos de funciones: ServidorIMantenimiento, ServidorIFuncionesCorreo.
            - ServidorPop no implementa varios métodos, por lo tanto esto es indicativo de que están de mas y hay que segregar la interfaz.
        - El cliente de mail tiene como variable a un servidor pop. En vez de hacerlo de esta manera se puede tipar a la variable como una "ServidorIFuncionesCorreo" y así si en un futuro quiero cambiar de tipo de servidor, puedo hacerlo sin modificar mis métodos.
        - El cliente de mail tiene muchas responsabilidades : Conexion, bandeja de entrada, bandeja de salida, usuario. Se puede separar las responsabilidades en varias clases.
        - Las variables del Cliente de email no son son privadas. Esto va en contra al Opened-Closed principle, ya que puede haber otras clases que utilicen estas variables, y ante un cambio la clase ClienteEmail, provocará cambios en cascada en todas las otras clases. Hay que cambiarlas para que sean todas privadas.
    - 
